僱主唔賠償中武肺員工，咁點解要返工？

大陸人無，香港人都無
一粥麵收銀
北京樓員工
菲傭姐姐中招
全部都無錢賠

僱主唔會賠，返工即係等死啦
唔關黃藍事，唔好轉移視線

得醫護有50萬殉職金

唔洗做咩